【醒少少】唔好淨係放大中學生中槍單嘢嚟問啦！

1）灣仔警察挑釁完黑衫情侶街坊之後，衝上前襲擊完當事人又唔拘捕。

2）警察拘捕女仔之後拖行，然後掌摑當事人，再屈在場記錄情況的記者搶犯，然後再用粗言穢語「屌你咪屌你囉！駛擇日子呀？」「戇鳩㗎！」挑釁記者，之後又唔拘捕該「搶犯」記者。

3）速龍用胡椒球襲擊蘋果記者後，不作拘捕，然後離去。

呢三單完全比中學生中槍單嘢遮蓋晒。

淨係呢三單都擺到明警察錯晒，中學生單嘢佢哋真係有得辯駁，可唔可以針住佢哋啲弱點嚟問？

唔好咁蠢嗰個記者都淨係問晒同一個問題同一件事。

同埋要問，就應該問下佢哋套防暴裝備，係可以抵禦乜嘢程度攻擊？點解係咁充足嘅保護底下都會覺得生命受到威脅要用手槍，而唔係其他低致命嘅武器？

同一個問題重複咁問，係唔會有唔同嘅答案出現㗎。

唔好浪費時間，針住把班警察弱點嚟問得唔得呀？

依家比班黑警拎住呢單野，沖淡晒其他擺到明佢哋錯嘅行動。 WTF?!

推

Push

其實6月到而家有好多單都比上面既嚴重，但佢地有槍無人追究到佢地

駁你老母閪咩
最大就係呢單點解唔針呢單

First aid被扭斷手

Yellow object都好大獲

呢單又係一單擺到明亂嚟冇人反抗攻擊黑警理虧嘅例子

把撚咩，佢就算而家一句吹呀你都奈佢唔何，你唔贏佢殺幾件都仲得

屌你唔好再用保護和理非做藉口去打陣地戰

因為香港警察槍殺學生係最有吸引力的新聞
短期內最應該煲大呢單野
其他事唔係話唔嚴重 但可以留返之後再追究

講真係香港黎講開槍一定係最eye catching

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

我覺得問唔係問題
但個個都問返同一樣嘢
佢又係答返一樣嘅嘢
咁問嚟真係冇乜意義

好似剛剛NYT個外國記者
識玩問下啲針對性問題
該警員受了多久時間訓練？
就係想針出佢哋訓練不足 沒有經驗嘅問題
呢啲咪識問囉

呢個真係 香港記得經驗不足...